和你論壇·初選為咗乜【新界西】6月25日下午5時-7時

▉和你論壇 · 初選為咗乜
新界西： 朱凱迪 、黃子悅 、張可森 、伍健偉 、岑敖暉
-
📍地點：荃灣廣場空地（AEON對面）
📆時間：2020年6月25日端午節下午5時至7時
📢主持：荃灣區議員陳劍琴
🙂講者：民主派初選參選人
── 張可森、黃子悅、伍健偉、岑敖暉、朱凱廸
-
//這幾天落區擺設街站的時候，總會有市民問及什麼是民主派初選，亦有人質疑這是一場「小圈子選舉」。我們幾個民主派初選參選人將在論壇現身說法，解釋初選的重要性以及香港人如何面對國安法危局。

誠邀大家抽空，一人幾分鐘，好好和你論壇。//

Source：

*民主派初選非為民主派搞，實為一班選民發起，李伯盧為最初起發人，勿將民主派與民主派初選混淆，多一份信念多一份力量！唔係有希望先去堅持，係有堅持先有希望！謝謝

其實反過來睇, 只要等國歌法一過, 大家就可以匿名創作大量侮辱國歌既作品放上去中心化區塊鏈平台, 大量傳播, 你吹得我漲??
一個類似YOUTUBE 既影片分享平» , 又可以賺到加密幣~

D100 初選論壇問題徵集

你有問題想喺論壇問候選人，可在所屬地區圖片下留言！

6月27日(星期六) 九西初選論壇
6月28日(星期日) 九東初選論壇
6月29日(星期一) 港島初選論壇
6月30日(星期二) 新東初選論壇
7月 5日 (星期日) 新西初選論壇
7月 6日 (星期一) 超區初選論壇

【「三投三不投」立會初選聯署】街站仍然需要義工幫手！

從開始7個分區，到而家14個分區
聯署街站仍然在不斷擴充

我哋需要更多義工，令街站覆蓋更廣更密！

有興趣嘅義工請用以下方式聯絡我哋

Telegram：
Email： legcopetitioncontactus@gmail.com
Website： (click聯絡我們）

民主陣營呢邊，無阿爺咁有Power嘅人物指點江山。要懲罰鎅票候選人，唯有靠選民集體意志！

立即簽名聯署 「三投三不投」：

請廣傳！

#立法會 #立會 #初選 #立法會選舉
#選戰 #聯署 #三投三不投
#簽名師 #簽名師召喚 #文宣
#FB轉發 #IG轉發 #連儂 #地區組別
#和理非 #勇武 #泛民 #本土 #素人
#立法會選舉倒數 #23條 #參選
#參選人 #候選人 #act4hk #petition
#legcopetition @legcopetition
#linksinbio

感謝 Instagram 網友 @dondon.boo.hk 創作文宣！

#本土派 #懶人包 #必讀 #解釋 #整合 #手機版 #牆紙

《牆紙》 第34期

分裂問題今時今日仲有

勿麻木

#手足家書 #手足支援 #齊上齊落 #和你寫

謊言重覆千遍，就能蹂躪人確實存在的記憶，將虛妄之言變成「真實」。

中共的「洗腦」好比毒瓦斯，沉浸多了亦不知中毒太深。懇請香港人記得，要將真實資訊，帶給身陷囹圄的每一個人 — 不管是肉身的牢籠或是思想的監獄。要光復香港，「智」、「勇」不可缺一。讓我們以智慧，粉碎中共的謊言，以勇氣，揭示暴政的荒謬，集和勇之力瓦解極權。

收藏家家書全文: ✍🏼✍🏼✍🏼

牆內時間難耗，願各位能寄信及書本給在囚手足，讓關懷和資訊化為黑獄中的彩虹🌈。以下為相關活動：

1. 和你寫信/和你做筆友：

2. 《和你讀》(撰寫不同類型文章供牆內手足閱讀)：

**手足收藏家希望收到牆外書信，並交托邵家臻議辦作中轉站，大家可參考「和你做筆友」的做法，並在信封列明「收藏家」名字。🤗
————————————

🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

【緊急急急～分享轉發保選票平安】麻煩大家用1分鐘時間，喺6月25日申索及反對期前查核自己所登記嘅選民資料。
檢查選民資格：
⠀⠀
正常情況下，大家係會有2票可以投：⠀
1）地方選區 （如新界東、九龍西、離島等）⠀
2）區議會（二） （亦稱「超級區議會」）⠀或其他功能組別
3）如果你係團體負責人而又有其他功能組別成功登記

如果你check完發覺有問題，例如喺登記冊搵唔到自己名、少咗票、資料錯誤等等，可以於辦公時間內致電 2891 1001 向選舉事務處查詢～⠀
⠀
提出申索（appeal）表格下載：
可於6月25日09:00-18:00 遞交表格至香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓／九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓的辦公室⠀
⠀
截止日期（今日）為公眾假期，為免查詢／申請有所延誤，請盡快盡快盡快check清楚！( ･᷄ὢ･᷅ )⠀
⠀
—————————————
Follow以下channel以獲得立法會選舉資訊
TG：2020立法會選舉資訊轉運站
IG：legco20takeitall

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

實體聯署表格 (請列印並邀請身邊的人簽署, 並於6月25(四)交往以下街站 (沙田小巴站, 1400-1700; 旺角 旺東橋 moko 入口, 1100-1700; 或朗豪坊雅蘭對出, 1400-1900):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

【抗暴之戰】警鬼祟多處修改《警察通例》 去年11月已豁免展示委任證

梁愛詩即係話俾理由香港人，71假期出街購物

全國人大常委會本月28日至30日再開會，基本法委員會前副主任梁愛詩估計，港區國安法將於月底通過，又估計當局不公布港區國安法所有條文，以免引起社會衝突。